聰明嘅女仔真係好吸引

公司活動 識咗個 大我十年 高我三級既女同事
嗰晚都傾咗幾耐偈 喝酒又跳舞
嗰晚有一個因公事悶悶不樂嘅同事 佢又一直好耐心咁開解佢
派對之後第二日佢都有Email我傾咗兩句

佢做生命科學嘅法律工作 主要做藥物專利權
名牌大學嘅化學系出身 做咗陣研究之後先轉做律師

佢提起自己有單案 幫個客推翻咗一個藥物專利權
阻止咗市場壟斷 令到醫療界每年慳幾百萬
佢話覺得好自豪 可以幫到人
我好欣賞佢對工作嗰份熱誠同自信心

做咗嘢之後 發覺聰明既女仔真係好吸引
佢 聰明 性格好 靚女

我嗰晚之後一直都諗住佢 念念不忘
唉 沉左船

咁又叫沉船

勇敢去追啦

thank you

咁醒好麻煩，拍起黎會好多嗲

以前叫雞先會用呢個term

點解咁撚多人亂用沉船呢兩個字

當人係雞

真心唔好再ff了

比你追到，都生活唔到

鍾意咗個唔應該鍾意嘅女仔

唔用沉船 應該點形容？

傻鳩

叫on9

攞嚟賤

冇錯

Sometimes

上連登分享吓心事
都要俾人屌

我開呢個Post其實仲On9

煮個生炒骨佢食

睇好啦 搵女友/老婆都係蠢蠢地好

大十年

佢32+ ? 35+?

鐘意左佢/對佢有好感

痰上頸呀，完。

咁咪去追人囉

聰明嘅靚女真係好吸引

鍾意咗個唔應該鍾意嘅女仔or鍾意
鬼佬都淨係like或者love啦
做乜一定要搵個terms

點解唔應該鍾意？

但係係埋一齊你都會變聰明
why not

去啦

公司活動 識咗個 大我十年 高我三級既女同事
嗰晚都傾咗幾耐偈 喝酒又跳舞
嗰晚有一個因公事悶悶不樂嘅同事 佢又一直好耐心咁開解佢
派對之後第二日佢都有Email我傾咗兩句

佢做生命科學嘅法律工作 主要做藥物專利權
名牌大學嘅化學系出身 做咗陣研究之後先轉做律師

佢提起自己有單案 幫個客推翻咗一個藥物專利權
阻止咗市場壟斷 令到醫療界每年慳幾百萬
佢話覺得好自豪 可以幫到人
我好欣賞佢對工作嗰份熱誠同自信心

做咗嘢之後 發覺聰明既女仔真係好吸引
佢 聰明 性格好 靚女

我嗰晚之後一直都諗住佢 念念不忘
唉 沉左船

巴打唔駛講咁多廢話啦...

不嬲, 香港太多智障港女。

話唔埋佢當人係雞 覺得人都有個價呢

聰明嘅女仔唔會鍾意蠢嘅男仔

醒目女普通樣都好屈機

傻鳩呀

樓主本身做咩先?

真正聰明嘅女仔 就會識扮蠢

講真如果個女仔又靚又高人工好容易搞到男朋友/追求者覺得好自卑 就算個女仔唔介意 男方都遲早會自己覺得有壓力

重有同公司就咪喺度食喺度痾啦 重要law tc 小心搞到自己臭朵

鍾意咪鍾意囉 沉咩船啫

連登係咁嫁啦唉 第一日上黎咩 香港後生仔日撚日都好似食左炸彈咁嫁啦

聰明嘅靚女仔真係好吸引

上連登問感情 等於問太監點打飛機

認真，望下自己個樣。自己咩出身
你襯得起人地？ 人地亦睇唔起你哩啲死毒撚，
無錢無才華無事業無學識！

沉船 叫雞叫上癮？

如果個女仔知道 你對佢「沈船」，一定0.9 秒block 柒你！
因為你唔止無學識，仲亂咁用字去侮辱人地。進修下自己先啦 柒頭

連登仔：所有女人都係雞

其實點解會鐘意呢類型

因為你覺得佢可靠?

沉船
樓主始終都係覺得女人係雞

離譜得過女人用「戴帽 帽左」

打個飛機冷靜下先

放棄啦
人地聰明但你蠢阿

你話中意左個唔應該中意既女仔
點解唔應該中意？

唉
見你畀人撚得咁慘，同你認真討論

所謂大你十年
即係幾歲先
你三十，佢四十
同
你二十，佢三十
係兩回事

大十年

明白 有種"搵"味

首先要照下鏡先師兄

咁應該用乜terms

唔明點解啲人會話搵蠢女做女友
男嘅蠢，配個蠢女簡直攬炒，兩公婆成世人過低等生活
男嘅醒，配個蠢女好容易嫌佢蠢，一齊生活、做大小決定都會俾佢激死

聰明女可以幫蠢男向上游，配聰明男又可以齊齊過精英生活
講真，有時同另一半傾計，對方如果夠醒即時get到你講緊乜，成個feel已經好唔同
所以識揀一定揀聰明女

黃阿醜ok?
咁聰明樓豬一定好鐘意啦

唔怕聰明女比自己優勝，就當係激勵自己日後要起越返佢

聰明女會揀個蠢男仲要幫佢向上游? 聰明既女人只會向上嫁
女人都鍾意崇拜自己個男人，有得揀實揀個叻既男人
樣樣都差過個女人，個女人根本唔會愛上你
極其量當你小白臉玩下
咪講到自己有得揀聰明女啦

我明你邏輯，不過有好多有能力嘅女人自己已經不愁衣食，反而只想搵個一心一意對自己好嘅男人

我識一個樣靚身材好嘅港大法律系女仔，嫁咗俾一個地盤佬；我自己會考分都係我另一半嘅好幾倍，人工亦高佢好多，但大家相處好夾

所以唔係個個聰明女都向上嫁嘅

係啲on9男人 將自己卑微既自尊心擺第一 先驚聰明女人做女友/老婆

岩呀 聰明女人自己已經顧得掂自己 我指經濟事業方面 係想搵個專一 係背後支持自己溫柔既男人
聰明女人同淨係想上游港女係不能掛鉤的

黎得呢度講已經夠on9 沉船唔撚係咁用架

繼續吹
我都係讀專業工種，返工又好私下識又好，見親呢行既女人，一係搵生意佬一係專業人士
果d 特別例子一萬個有冇一個

Agger 我都識得對朋友同你講個case好似 女仔又係又靚又叻又搵到錢(>50k) 嫁俾個會考零分 搵錢少過女仔一倍既男人 個女仔就係鐘意個男人簡單專一顧家而且對個女仔好好

之後個聰明女事事鼓勵老公 又幫佢搵進修 又喺事業上俾好多建議佢 而家兩個都好成功好幸福 呢啲咪叫旺夫囉 呢啲可以幫番老公既先叫聰明 一味要搵有錢過自己既叫港女

睇下你個圈子係咩人啦，見識過某啲專業行業嘅人真係普遍自私/白鴿眼，但我見有唔少非港女嘅好女仔唔介意自己另一半無咁叻的
記得之前睇過一個類似嘅連登post，係討論絲打介唔介意自己另一半蠢過自己之類的，好多絲打都覺得無乜所謂，仲有絲話幫自己男友補下英文都幾有情趣

利申：我都幫男友補緊兩文三語

連登post d 清泉信一半好啦
唔通會有人衝入去認自己係臭閪咩

再講多次 聰明女人有分港女定唔港女
你呢行係咁 唔代表其他專業工種行業既女人係咁

重點：靚女

咁d 男人覺得所有女人都係雞，好合理

講咁多 如果佢豬西咁嘅樣樓主咪一樣唔會鍾意人

不要暗戀........

呢種叫好撚聰明 香港十個都出唔到一個啦

十年 不了

其實我呢行
靚女都幾多
聰明嘅唔多
人好嘅係極少

Hi,我就係你好聰明嘅女同事，但並無大你十年

呢個真

24
34
掛

要自問自己有料先好搵聰明女，如果唔係只會自卑同埋比條女睇死
除非係佢包養你，愛到你痴線，你日日喱係屋企唔做野都得果隻

呢句真
不過如果只係樣靚 無內涵
都無乜吸引力

我喺英國做嘢
同事喺英國人嚟

斷估佢唔會識中文又識上連登

好聰明既 一陣叻過你既女人 就算俾你地一齊到
到時你咪又係產生自卑感 男人角度又會覺得唔夠個女人叻
然後對佢又唔夠自信心同信任
兩個人長久落去既關係⋯
完

睇唔睇得你上眼都成問題 成班諗得咁美好
其實人地根本可能無放你在眼內

鬼妹？

人地已經幾成功 好proud of 自己成就
樓主仲係trainee
人地咪最多當佢後輩鼓勵下佢
咪比d 假幻想人啦

識表達自己好重要，我知得太遲
巴打勇敢啲

聰明得濟除時比帽你都唔知咩事

又啱

我Train完都一段時間啦

啱啊 邊有可能成功啊
上嚟分享下啫

英國人

嗒你糖既追下人自然就落搭架啦
外國人無話男主外女主內呢類野
鍾意既咪去馬
你之後都會比人head住架喇不過

同埋點解傾下計就會鍾意到人
呢d唔係單純欣賞呢位女性多於鍾意人咩

唉 對唔住

工程基建既法律嘢
但非常Junior

駁唔到添

呢個真係

毒撚係咁上吓
邊有咁冷靜

我想講清楚一點

聰明都有好多種嘅
我指嗰種有吸引力既聰明
喺係自己專業領域入面
有知識 有學問 有工作能力

各行各業都有聰明人
醫生 音樂人 演員 清潔工
每個職業都有自己嘅學問同要求
會考幾多分 大學讀邊間 識唔識英文 唔係最緊要
我相信做𡁵嘢既巴絲 都知道讀書同做嘢係兩回事

我鍾意呢個同事 喺因為佢既熱誠同知識

上到連登 點都要加句 "靚都喺好緊要嘅"

咁咪接近佢多d囉
如果係真係咁鍾意人既都唔使開post啦
我地唔識你兩個 好難比咩意見你wo
但你呢份欣賞之情可以發展落去 再睇下自己之後對佢比較多既係單純既欣賞 定係對你黎講真係愛情來了囉

繼續FF吓
下次見面都會主動傾計

其實可能佢結左婚有埋小朋友都未定

條女做雞？

聽你講係鬼妹
咁外國風氣無亞洲人咁介意呢樣
你試都唔試上來叫春無用喎
不過你要諗下鬼婆30歲起殘得好快
另外就好似上面巴打咁講，你覺得自己襯唔襯得起先？

我都覺似鬼妹

唔小心鍾意左佢、唔小心比佢順服左 呢d得唔得？

認真鬼佬真係唔介意咩
果日班鬼仔朋友先喺度講人是非
話有對大7 年既姊弟戀 姐姐係big4 partner
弟弟係下屬 考緊牌定唔知點
一路講一路wow

佢都未有機會出海就話沉船LOL

個種自信 沉穩 冷靜
真係好掛住佢呀

又未必無機嘅
識個i-firm女律師都同做graphic design男一齊
你見大多數情侶又係男醜過女嘅一截/一大截
真係睇性格感覺嘅女仔其實唔少

老婆蠢唔緊要既，千祈唔好蠢得黎鍾意話事同鍾意同人噪就得。

屌你當連登係fb?

我都好想識 個咁好嘅女仔做GF

沉船 樓主你叫緊雞啊？

冇料就唔好追啦

其他幾百字都係掩飾 藉口